死獌狗而家仲爆唔爆閘啊?

黑撚到咁都贏唔到 碌柒咁

爆你咪爆你洗擇日呀

個條 真曼點乜春 去咗邊？

仲柒唔夠咩

再嘈你就係怨婦

黑哨都豬

真曼。靴里拉

騎撚住你垃圾獌

垃圾獌 垃圾獌 柒到彈起

快啦屌黑哨狗

黑得過球12碼

入撚到波再講野
一球都入唔到1:0，2:0都係輸啦

減返個都贏

係呀 好黑呀 唔計都贏你1-0啦懵撚

尋晚條柒頭先幫鏝含到雪雪聲
而家聲都唔聲

成場波邊個佔緊上風心照啦

吹左球咁既12碼就大局已定啦

人地都無講球12碼

就咪撚仲話人4424啦

膊頭後推出腳都黑

咁撚樣推人都話黑 你有曼鏡睇野唔同啲呀？

佔乜野上風
射門大家14次
最少人地堂堂正正放到個波入網先啦
半吹十二碼之前黑撚左幾球越位
我夠識講如果冇吹一早3:0啦
咪撚講經啦

55 波都比撚曬獌狗啦 普巴cool 頸都無牌

你有無睇波

阿狗12碼前比人禁住屌

上半場後段開始都係咁既勢

波就輸撚無謂多講

係見拎左球咁既12碼仲話咩4424就真係